{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49552&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일마레펜션"
    },
    "text": "青い海と青い空、息づく干潟をすべて見ることができるペンションで、美しい自然景観とともに家族や団体で楽しめるものや食べ物などが豊富なところです。 周辺には永木港やセッビョル海水浴場、安眠島自然休養林などの観光地があり、車で簡単に移動できます。 入室は5時以降で、退室は22時以前に行われなければなりません。 Wi-Fiを無料で利用でき、全客室禁煙です。 駐車も可能です。 さらにペンションではボードゲームとバドミントン場を利用できます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、価格は2人基準で20,000ウォンであり、人数追加の際には5,000ウォンずつ追加されます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りは禁止されています。 ペンションの事情により情報が変更されることがありますのでご注意が必要であり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変更されることがあります。 また、客室内では火災危険物質の使用とゴミの分別に注意しなければならず、紛失および毀損は利用者に責任があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時以前に行われなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用することができます。炭とグリルはレンタルできます。料金は2人基準で20,000ウォンで、人数追加の際には5,000ウォンずつ追加されます。ただし、最大人数を超える場合は入室できません。また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "ペンションではボードゲームとバドミントン場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には永木港やセッビョル海水浴場、安眠島自然休養林などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションに未成年者は利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用することができません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変更されることがあります。詳細な情報はペンションにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室では何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用とゴミの分別に注意しなければなりません。また、紛失および毀損は利用者に責任があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 492
    }
}